【前路去向】香港人到底Ready爭取民主未？

香港係一個行政區 唔係主權國家
對於中共黎講 根本上每一位港共官員都係稻草人
柒婆本身係 黑警亦都係 以致整個港共都只係棋子
就算立會 政總 其實對中共都可以係毫無價值
即使換左柒婆 第二個上台都只係痛苦輪迴
即使換哂黑警 只要制度不變依然係無間地獄
現時香港最大既價值只有經濟
所以比你衝到入到政總 如果對商界無影響 其實都係對大局無礙
要達成任何政治訴求 只有影響經濟一個途徑
莫講話淺藍淺黃未必明 就算深黃都唔一定明白最有效手段係要破壞經濟
如果經常講對準政權 但你所講既只係港共 其實都只係失焦
所以除非你對準既係中共政權 咁先有機會成功爭取

對中共政權黎講 香港已經再無政治價值 只剩下經濟價值
一國兩制既失敗舉世皆見
即使口交部再打飛機 北韓點樣出聲支持 都只會係國際笑話
任何一個正常國家都知一國兩制其實徹底失敗
所以作為向台灣示範既政治價值 已經消失殆盡

於是有人問點樣先可以影響經濟
最顯然易見既答案係癱瘓股市、搞聯交所
但大家都知道中環聯交所其實已經再無實質戰略價值 因為交易電腦化後再無辦法輕易癱瘓股市
如果無388內鬼幫手做手腳 癱瘓股市非常困難

今時今日 香港人有能力做 而又會令中共怕既事有兩種
一種係輸出革命 好似隔離post咁講 用文宣將自由民主信息向北面蠻荒之地推送
一種係攬炒 將香港經濟價值推向略高於0
前者係需要耐性同智慧 而後者就比較直接同埋可控
當然兩者係可以同時做 互不排斥

今次抗爭之所以有曙光 原因在於持續行動 甚至勇武抗爭
但勇武抗爭不在於推翻政權 而在於破壞經濟
香港人既勇武其實連警察都威脅唔到 莫講話對準中共
所以勇武並唔係直接武力威脅中共中央 而係透過持續勇武黎影響經濟
令商鋪長期不能營業 令公司不能運作
政治問題佢可以冷處理 但經濟問題就不能無視

其實從各種不合作運動引黎同路人既反對 就知道其實大家都仲未搵到抗爭焦點
香港人想無代價地去對抗中共 個人覺得其實係唔可能
如果要打經濟牌 就需要有攬炒既覺悟
當大部份香港人有呢種覺悟 抗爭先有機會成功

而家已經發生咗人道危機 呢個香港已經唔再係香港 大家唔好再諗 要呢個地方係呢個政府底下會好返 冇可能了

好多和理非仲係有一絲希望變返之前咁 社會好返 經濟好返 唔好再傻啦
穩定返又點 極權政府 黑社會警隊 無限濫權 呢d咁既社會 你甘願屈服 你甘願唔理是非黑白 咩都唔理生活到就算?
唔好再咁啦 放棄而家既香港 唔需要再諗個經濟會唔會好返 之後點
如果你仲有良知既話

今日發生左太多事 我都唔想再提
大家都睇到黑警用左好多新手法去化解示威者
包括大量假扮/混入示威者 用私家車衝入人群快速拘捕示威者
街頭抗爭已經到左樽頸 我懇請大家考慮以下建議

1. 即日起停止所有與黑警正面衝突的活動

2. 使用不合作運動

3. 其他非常手段

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

萬用武器升級學術研究

滅蟲你我有責